京城昨罕見「六月飛雹」

京城昨罕見「六月飛雹」

北京昨日出現「六月飛雹」惡劣天氣，在懷柔區多個鄉鎮出現玉米粒大小的冰雹，氣象局呼籲民眾注意防範。由於正值六四事件30周年，令網民稱奇。

同時，受雷暴天氣影響，北京首都機場通行能力昨下降25%，至少82個航班取消。

6/9，香港人，銅鑼灣見

天滅中共

圖？

Source?
證實下係咪真

咩中文？
咩叫通行能力下降？
咩82個航班？

年年都有依類新聞

睇曬成個bbc記錄片
呢段真係睇一次心up一次
呢個人仲要係用英文講why? because its my duty

link？

最近差唔多年年都六月飛霜啦

微博上面話新聞講係冰粒
但有民眾話有d冰粒大粒過人頭
有個公安畀冰粒打穿頭

皇天撃殺

有個城市尋晚三個鐘內連出六個惡劣天氣警告
行雷閃電狂風暴雨加冰雹，仲停埋電
學校進入埋緊急狀態

⭕️ 血災（דָם）：尼羅河的清水全變成血水——出埃及記7章14-25節
⭕️ 蛙災（צְּפַרְדֵּעַ）：大量青蛙遍佈埃及——出埃及記8章1節-8章15節
⭕️ 虱災（כִנִּים）：埃及人身上佈滿虱子——出埃及記8章16-19節
⭕️ 蠅災（עָרוֹב）：蒼蠅肆虐——出埃及記8章20-32節
✅ 疫災（דֶּבֶר）： 家畜感染瘟疫死亡——出埃及記9章1-7節
⭕️ 疹災（שְׁחִין）：成人長出起泡的疹子——出埃及記9章8-12節
✅ 雹災（בָּרָד ）：天降冰雹——出埃及記9章13-35節
✅ 蝗災（אַרְבֶּה）：蝗蟲佈滿埃及——出埃及記10章1-20節
✅ 夜災（ חוֹשֶׁךְ ）：三天三夜不見太陽——出埃及記10章21-29節
⭕️ 長子之死（ מַכַּת בְּכוֹרוֹת ）：所有埃及家庭的長子以及埃及一切頭生的牲畜死亡——出埃及記11章1節-12章36節

血水12年喺長江出現過

✅ 血災（דָם）：尼羅河的清水全變成血水——出埃及記7章14-25節
⭕️ 蛙災（צְּפַרְדֵּעַ）：大量青蛙遍佈埃及——出埃及記8章1節-8章15節
⭕️ 虱災（כִנִּים）：埃及人身上佈滿虱子——出埃及記8章16-19節
⭕️ 蠅災（עָרוֹב）：蒼蠅肆虐——出埃及記8章20-32節
✅ 疫災（דֶּבֶר）： 家畜感染瘟疫死亡——出埃及記9章1-7節
⭕️ 疹災（שְׁחִין）：成人長出起泡的疹子——出埃及記9章8-12節
✅ 雹災（בָּרָד ）：天降冰雹——出埃及記9章13-35節
✅ 蝗災（אַרְבֶּה）：蝗蟲佈滿埃及——出埃及記10章1-20節
✅ 夜災（ חוֹשֶׁךְ ）：三天三夜不見太陽——出埃及記10章21-29節
⭕️ 長子之死（ מַכַּת בְּכוֹרוֹת ）：所有埃及家庭的長子以及埃及一切頭生的牲畜死亡——出埃及記11章1節-12章36節

德國麻疹算唔算？

✅ 血災（דָם）：尼羅河的清水全變成血水——出埃及記7章14-25節
⭕️ 蛙災（צְּפַרְדֵּעַ）：大量青蛙遍佈埃及——出埃及記8章1節-8章15節
⭕️ 虱災（כִנִּים）：埃及人身上佈滿虱子——出埃及記8章16-19節
⭕️ 蠅災（עָרוֹב）：蒼蠅肆虐——出埃及記8章20-32節
✅ 疫災（דֶּבֶר）： 家畜感染瘟疫死亡——出埃及記9章1-7節
✅ 疹災（שְׁחִין）：成人長出起泡的疹子——出埃及記9章8-12節
✅ 雹災（בָּרָד ）：天降冰雹——出埃及記9章13-35節
✅ 蝗災（אַרְבֶּה）：蝗蟲佈滿埃及——出埃及記10章1-20節
✅ 夜災（ חוֹשֶׁךְ ）：三天三夜不見太陽——出埃及記10章21-29節
⭕️ 長子之死（ מַכַּת בְּכוֹרוֹת ）：所有埃及家庭的長子以及埃及一切頭生的牲畜死亡——出埃及記11章1節-12章36節

亡國先兆

個人好正氣，唔同而家啲大陸人。

年年都有

係香港未見過咁正氣嘅大陸人

個個笑得哀傷

連登正能量

报告将军，这是来自西方盟军的讯息：
weather control activated

追求民主自由嘅人真係好靚

可悲既係依條友下場可能係比機關槍連射幾十槍重傷訓低再比人補刀而死

長子之死 x 一孩政策

即係個天只識六月飛霜飛雹哀傷下，但對極權政府都無曬符

點解片入面大陸人既樣同而家果啲差咁遠

最近落得咁密
係咪清洗緊人口

有學識, 有勇氣同決心
對國家前景充滿希望
喺紀錄片入面既學生多數呢D樣

請問邊到有得睇😭😭

中國良心，64真係殺死咗一個民族嘅良知同靈魂

成都人散發出發自良心既感覺

六月飛鮑

天降異像 民心驟變
支那是否氣數已盡？

個樣係好典型以前大陸人嘅感覺，好單純，好正氣，同埋真係無依家啲蝗個種唔順眼嘅feel 我起佢嘅眼神睇到勇氣同希望，可惜啊

呢個時候又變耶撚？
唔係話撐大陸
但唔好雙重標準得咁肉酸啦

果個年代讀北大，講英文，真係天之驕子，全中國最頂尖既人。

依家都係

夜災係幾時？ 長子之死點睇都係科幻情節啦....

如果轉埋銅鑼灣見更正

國師又中

天滅

讀真其實多架 不過你知大陸啲消息封鎖架啦 對外要做到人人都愛國咁
當然啦 香港見到嗰啲多數都無乜腦

07:58 趙紫陽後邊係咪影帝？
怪唔得之得
影帝有份掌政期間曾經喺提過平反64

溫爺爺

四川內 江交警

正氣既死左九成啦

真心第一次睇有啲眼濕濕 尤其你connect到去之後既相

見到中國符合聖經即刻入教

成段睇到喊 中學已經有老師係hall到播六四片段，希望而家仲有做緊呢件事

當年唐山大地震係北京附近，只係隔離少少。

六月飛霜 世界怪得誇張

睇片覺得以前既大陸人一啲都唔乞人憎 反而好可愛

睇到好心嗡..
以前入得北京讀書嗰啲大學生，
講真 應該個個都真係好撚叻
老土啲講，佢地只要唔出嚟唔洗經歷呢件事，
畢業之後一定係天之驕子..
完全feel到呢啲大學生真係有光有自己思想有抱負、想為當時中共社會做啲嘢、真係努力做到最盡...
簡直係中國最接近民主自由嘅一刻。

諗起宜家嘅我地？宜家嘅香港？
如果，仲care香港
69真係好緊要，盡做。

一定唔會有蛙災，一人一隻都食到絕種

直接擊殺維尼同柒婆啦屌

64個年好多長子都死左

個時d人又白又醒目
真係相由心生

假新聞wo 師兄
不過都都係一個值得紀念嘅日子黎嘅

最後唱country roads show啲學生笑住舉v嗰段先攞命，應該無人諗到最後件事會變成咁

唔會發生

小頭症 + 大頭奶粉 = 不死

又贏

假新聞??